% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Книги
@BOOK{Sychev,
  author = {Сычёв, М. С.},
  title = {История Астраханвского казачьего войска: учебное пособие},
  address = {Астрахань},
  publisher = {Волга},
  year = {2009},
  numpages = {231},
  language = {russian}
}

@BOOK{Sokolov,
  author = {Соколов, А. Н. and Сердобинцев, К. С.},
  editor = {Бочарова, В. М.},
  address = {Астрахань},
  publisher = {Калиниградский ЮИ МВД России},
  title = {Гражданское общество: проблемы формирования и развития (философский и юридический аспекты): монография},
  year = {2009},
  numpages = {218},
  language = {russian}
}

@BOOK{Gaidaenko,
  author = {Гайдаенко, Т. А.},
  title = {Маркетинговое управление: принципы управленческих решений и российская практика},
  edition = {3-е изд, перераб. и доп.},
  address = {М.},
  publisher = {Эксмо: МИРБИС},
  year = {2008},
  numpages = {508},
  language = {russian}
}

@BOOK{Lermontov,
  author = {Лермонтов, Михаил Юрьевич},
  title = {Собрание сочинений: в 4 т.},
  address = {М.},
  publisher = {Терра-Кн. клуб},
  year = {2009},
  note = {4 т.},
  language = {russian}
}

@BOOK{Management,
  title = {Управление бизнесом: сборник статей},
  address = {Нижний новгород},
  publisher = {Изд-во Нижегородского университета},
  year = {2009},
  numpages = {243},
  language = {russian}
}

@BOOK{Borozda,
  author = {Борозда, И. В. and Воронин, Н. И. and Бушманов А. В.},
  title = {Лечение сочетанных повреждений таза},
  address = {Владивосток},
  publisher = {Дальнаука},
  year = {2009},
  numpages = {195},
  language = {russian}
}


% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Нормативные правовые акты
@BOOK{Constitution,
  title = {Конституция Российской Федерации: офиц. текст.},
  address = {М.},
  publisher = {Маркетинг},
  year = {2001},
  numpages = {39},
  language = {russian}
}

@BOOK{FamilyCode,
  title = {Семейный кодекс Российской Федерации: [федер. закон: принят Гос. Думой 8 дек. 1995 г.: по состоянию на 3 янв. 2001 г.]},
  address = {СПб.},
  publisher = {Стаун-кантри},
  year = {2001},
  numpages = {94},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Стандарты
@BOOK{Gost.7.1.2003,
  title = {ГОСТ Р 7.1-2003 Система стандартов по информации, библиотечному и издательскому делу. Библиографическая запись. Библиографическое описание. Общие требования и правила составления.},
  address = {М.},
  publisher = {Стандартинформ},
  year = {2004},
  numpages = {48},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Стандарты
@BOOK{Gost.7.0.53,
  title = {ГОСТ Р 7.0.53-2007 Система стандартов по информации, библиотечному и издательскому делу. Издания. Международный стандартный книжный номер. Использование и издательское оформление.},
  address = {М.},
  publisher = {Стандартинформ},
  year = {2007},
  numpages = {5},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Стандарты
@BOOK{Gost.7.0.5.2008,
  title = {ГОСТ Р 7.0.5-2008 Система стандартов по информации, библиотечному и издательскому делу. Библиографическая ссылка. Общие требования и правила составления.},
  address = {М.},
  publisher = {Стандартинформ},
  year = {2008},
  numpages = {19},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Депонированные научные работы
@BOOK{Razumovski,
  author = {Разумовский, В. А. and Андреев, Д. А.},
  title = {Управление маркетинговыми исследованиями в регионе},
  address = {М.},
  year = {2002},
  numpages = {210},
  note = {Деп. в ИНИОН Рос. акад. наук 15.02.02, № 139876},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Диссертации
@BOOK{Lagkueva,
  author = {Лагкуева, Ирина Владимировна},
  title = {Особенности регулирования труда творческих работников театров: дис. ... канд. юрид. наук: 12.00.05},
  address = {М.},
  year = {2009},
  numpages = {168},
  language = {russian}
}

@BOOK{Pokrovski,
  author = {Покровский, Андрей Владимирович},
  title = {Устранимые особенности решений эллиптических уравнений: дис. ... д-ра физ.-мат. наук: 01.01.01},
  address = {М.},
  year = {2008},
  numpages = {178},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Авторефераты диссертаций
@BOOK{Sirotko,
  author = {Сиротко, Владимир Викторович},
  title = {Медико-социальные аспекты городского травматизма в современных условиях : автореф. дис. ... канд. мед. наук : 14.00.33},
  address = {М.},
  year = {2006},
  numpages = {26},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Отчёты о научно-исследовательской работе
@BOOK{Methodology,
  author = {Загорюев, А. Л.},
  title = {Методология и методы изучения военно-профессиональной направленности подростков: отчёт о НИР},
  address = {Екатеринбург},
  institution = {Уральский институт практической психологии},
  year = {2008},
  numpages = {102},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Электронные ресурсы
@BOOK{Encyclopedia,
  title = {Художественная энциклопедия зарубежного классического искусства [Электронный ресурс]},
  address = {М.},
  publisher = {Большая Рос. энкцикл.},
  year = {1996},
  note = {1 электрон. опт. диск (CD-ROM)},
  language = {russian}
}

@ARTICLE{Nasirova,
  author = {Насырова, Г. А.},
  title = {Модели государственного регулирования страховой деятельности [Электронный ресурс]},
  journal = {Вестник Финансовой академии},
  year = {2003},
  number = {4},
  note = {Режим доступа: http://vestnik.fa.ru/4(28)2003/4.html},
  language = {russian}
}

% ГОСТ Р 7.0.11-2011, Приложение Б, Статьи

@ARTICLE{Berestova,
  author = {Берестова, Т. Ф.},
  title = {Поисковые инструмены библиотеки},
  journal = {Библиография},
  year = {2006},
  number = {4},
  pages = {19},
  language = {russian}
}

@ARTICLE{Kriger,
  author = {Кригер, И.},
  title =  {Бумага терпит},
  journal = {Новая газета},
  year = {2009},
  note = {1 июля},
  language = {russian}
}

% Examples from https://verbosus.com/bibtex-style-examples.html
@ARTICLE{Article,
  author   = {Peter Adams},
  title    = {The title of the work},
  journal  = {The name of the journal},
  year     = {1993},
  number   = {2},
  pages    = {201-213},
  month    = {7},
  note     = {An optional note},
  volume   = {4},
  language = {english}
}

@BOOK{Book,
  author    = {Peter Babington}, 
  title     = {The title of the work},
  publisher = {The name of the publisher},
  year      = {1993},
  volume    = {4},
  series    = {10},
  address   = {The address},
  edition   = {3},
  month     = {7},
  note      = {An optional note},
  isbn      = {3257227892},
  language  = {english}
}

@BOOKLET{Booklet,
  title        = {The title of the work},
  author       = {Peter Caxton}, 
  howpublished = {How it was published},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@CONFERENCE{Conference,
  author       = {Peter Draper}, 
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {The title of the book},
  year         = {1993},
  editor       = {The editor},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  pages        = {213},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  organization = {The organization},
  publisher    = {The publisher},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@INBOOK{Inbook,
  author       = {Peter Eston},
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {Book title},
  chapter      = {8},
  pages        = {201-213},
  publisher    = {The name of the publisher},
  year         = {1993},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@INCOLLECTION{Incollection,
  author       = {Peter Farindon},
  title        = {The title of the work},
  booktitle    = {The title of the book},
  publisher    = {The name of the publisher},
  year         = {1993},
  editor       = {The editor},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  chapter      = {8},
  pages        = {201-213},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MANUAL{Manual,
  title        = {The title of the work},
  author       = {Peter Gainsford}, 
  organization = {The organization},
  address      = {The address of the publisher},
  edition      = {3},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MASTERSTHESIS{Mastersthesis,
  author       = {Peter Harwood},
  title        = {The title of the work},
  school       = {The school where the thesis was written},
  year         = {1993},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@MISC{Misc,
  author       = {Peter Isley},
  title        = {The title of the work},
  howpublished = {How it was published},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@PHDTHESIS{Phdthesis,
  author       = {Peter Joslin}, 
  title        = {The title of the work},
  school       = {The school where the thesis was written},
  year         = {1993},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@PROCEEDINGS{Proceedings,
  title        = {The title of the work},
  year         = {1993},
  editor       = {Peter Kidwelly},
  volume       = {4},
  series       = {5},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  organization = {The organization},
  publisher    = {The name of the publisher},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@TECHREPORT{Techreport,
  author       = {Peter Lambert},
  title        = {The title of the work},
  institution  = {The institution that published},
  year         = {1993},
  number       = {2},
  address      = {The address of the publisher},
  month        = {7},
  note         = {An optional note},
  language     = {english}
}

@UNPUBLISHED{Unpublished,
  author       = {Peter Marcheford}, 
  title        = {The title of the work},
  note         = {An optional note},
  month        = {7},
  year         = {1993},
  language     = {english}
}